(Playnicker) 27/4 Outlast 2 絕命精神病院2#2

(Playnicker) 27/4 Outlast 2 絕命精神病院2#2

難度: Nighmare (第二難)

我既Youtube Channel:

推

媽 唔好追我

HELP ME

入黎睇下啦